[前途問題] 快入

25歲 做左2年文職 18k 搵唔到出路 點算好？
諗緊開網店。

gogo

好丫

網店搵緊人拍擋 有冇人有興趣 一齊傾傾

多謝支持

推推

睇人仆街最開心，啲人實叫你gogogo